各位同路人，灰心既感覺實際上未必係因為灰心，而係緊張左兩個星期，身體要放鬆既反應感覺來

大家放鬆少少，比自己一個喘息既機會
政治變化快但係唔會急